[cityu]有無師兄師姐可以講下各hall

聽講4摺5多nds 6偏多玩劈酒
利申fm求指教

有